其實迫到林鄭暫停反送中已經應該收貨

再玩落去無咩意義。

你覺得呢樣嘢係玩？

要求得太多野根本無意思

點都唔會放棄義士同放過黑警

依家官迫民反呀

負皮 上一頁

你講嘅說話都冇乜意思

直接block 啦屌

香港就係多得唔少呢啲戇鳩仔

我屌你啦 你講咩撚野啊
敢唔敢用個腦講野啊

咁如果佢下個月又話送中重啟呢？

樓主呢啲戇鳩仔

Hide Blocked User - Grayfox

咁樣換唔抵lo
你做烈士睇下我睇咁就收手試試

Dllm我地有要求過佢搞送中條例出嚟咩？邊個先邊個後唔該諗清楚先講

你做烈士睇下我地咁就收手試試 打錯字

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

單機啦你

至少都要放人啦下話？件事未完架

玩？我玩你伯母啊

6月11號前就係

而家你話唔玩就唔玩？

已block呢條假膠

邊撚個同你玩

你覺得係玩？

你係唔係食撚左屎
屎入撚埋腦先打到咁既野出嚟？
不如話 我地會強姦你老母
但見你嘈兩嘈就唔即刻強姦
擇日再強姦
你就答 係呀 好呀 唔好再搞大佢
痴撚線人生

二百萬人願意上街去一齊去爭取既野，咁會係太多?

3毛左膠死全家

睇返Ching ge post, 你都幾灰機嫁喎，不如今晚岀來傾下遏？互相支持下？

你自己失敗就好咪鼓吹無用論失敗論

由佢沉 同block 9佢

推

你同上一代有咩分別？

事實係最大嘅成功係迫到林鄭唔再推惡法，其他野都係零

收皮啦屌你老母

件事未完
你去死啦

我搶撚左你銀包，你要打我
好喇，依家我俾返張八達通你仲唔滿意？
你都返到屋企啦仲想點？要求咁多有咩好處？

係要撒回！

你就收皮
你老母就收錢

負評+Block佢+上一頁
大家唔好再覆佢 等佢沉 唔好推走熱門有用嘅post

求返班勇士先啦

得番三毛咋 比少少心機啦

聽日邊個衝
果個就係鬼
即割蓆

先小人，後君子講定先
聽日唔好怪連登仔同你割蓆
你咁衝一衝，無晒道德高地，必輸民心
一輸民心，就淡化左黑警同政府既不堪

你生存落去夠無意思啦，唔死左佢

要頭到尾都係要求緊撒回, 幾時要求好多野?
個7婆都未做到個要求, 收乜撚野貨

撤

要做的事好簡單 6月21 出咗去先

吓？少少野唔啱聽就block人?
你同共產黨有咩分別?

公然槍擊射殺，原來可以當冇事！？

我屌你老母啦！ 你咁樣係認同殺人呀！

其實做人本身有咩意義？

收聲啦3毛！呢家先嚟退！你連玩連登嘅資格都無

我係溫和派都覺得樓主你好撚on9

再見多謝你之前嘅付出

你返大陸啦唔該

今日放過佢，到下一次佢放過我地？

理得你和理非定勇武派總之就上街

玩你老母呀

你老母晚晚比人玩呀

仲有好多受傷，警察濫權等等都未追究，真係好短視又自私

On9

負皮 block 上一頁

咁你收皮啦

你真係on9仔

玩你老母

到時再二百萬人上街，加上佢唔敢，就算佢話撤都可以重新包裝黎重提，所以叫撤意思不大。我寧願你爭取唔捉暴動罪

即係咁,當你而家俾緊個死基佬雞姦屌緊屎眼,你要求佢立即將條撚掹返出你個屎眼,但係死基佬同你講"我照插住係你屎眼入面先,但係我唔郁佢,咁咪同掹咗出嚟一樣囉",然後你就覺得可以接受喇?

樓主你仲未撚醒？

你老母死咗？

係咪等俾班友清算？對得住咁多香港人？

450日內就可以繼續二讀 唔通我地要等佢突發重啟 再用1個鐘完成二三讀先出黎？

[終極懶人包] 621須知！抗爭及法律手冊回帶

救義士呢？黑警道歉呢？